Gordon Ramsay VS 自己老母，慘被被秒殺-未戰先輸

Titanic

佢真係好錫佢媽咪